記：將修訂「警察代表」定義 警察委任證不符要求

記者向4個警察部門發信，表示自去年6月本港發生一連串大型公眾活動，在過去不同活動中，記者先後發現有自稱警員的人混入人群，涉嫌阻礙記者工作，甚至襲擊記者。而香港記者協會上年10月已強烈譴責，並加派人手，務求在大型公眾活動能有足夠記者，在現場監視警員。

國際線有任 請每日推Post